成日諗住自殺既入黎

成撚日諗住跳樓自殺，咁大勇氣去死，又冇勇氣做其他野，死左又幫唔到件事，藍絲同政府唔會可憐你，同死左隻蟻無分別架，仲要令真. 香港人傷心。如果你真係想死我唔阻你，不過我寧願你做d有意義既事，最後比狗開真槍打死，我都覺得你死得值得d, 當然我唔想失去任何一個手足，珍惜生命，唔好令其他人傷心啦。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信